真人版 cast away....

真係要睇番一次先得....
又似少年pi 之奇幻漂流一樣....
搵唔到中文版.... 只有英文....